今年特別多昆蟲?

甲由, 蚊

前幾年都冇乜甲由
今年特別多,同埋生猛左好多

我覺，d精蟲好似生得特別快